2019倚天屠龍記 (74) TVB 星期一至五 8:30pm 敏敏著你同步呼吸這一口氣

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

蛛黨留名

輕鬆啦 敏黨們

74......痴撚線

敏敏

若

Assemble

今日加入咗未？

聽日訓醒應該80了

8點發佈，敬請期待

好可愛

呢排都係食花生多

可以早d?

其實仲有6個位可以整，但諗唔到有咩caption

miss咗真係唔好諗住追po
直接跳最新算

支持

無錯

我估8點應該最多敏黨巴打
廢事佢哋miss咗

暫時都係若黨 一切由芷痛若巴定奪

若黨留名

較定鬧鐘先

衝破100芷日可待

擺上嚟集思廣益

問咪得，實答你

等咗22集啦敏敏

好想瘋狂同敏敏愧不敢當

仲有22集就開估

你地有冇咩圖想我整成stickers

仲有4個鐘

Ching要驗眼

今晚做個陣減緊肥
冇幸見到痴漢暴動

態度正確

假膠 ？

個標題

祝祝有新片

link

佢真心架

整緊gif

問題係...呢度有兩個其他字頭既黨

加油無忌弟弟2號

呢個post專比d傻閪ff？

普通女仔叫靚
但係冇氣質
點做芷若小龍女 冇仙氣

唔會追了，都係全部叫敏敏啫

躝返過去隔離

唔係ff post 呢到係討論劇情post 唔關事嘅出返去

quote佢都廢撚事

利迷

想問下你扑到女神未？
日日神交緊？

真

你地咩教會？

我都想學下神交

死利狗 攞亞軍好撚柒 今季雙亞王

神你老母交 走返出去

頂多做殷素素
巳經32歲仲扮咩後生

比張乾淨嘅你

死傻閪屈鳩我係利迷

我係利迷既話你既女神日日比人姦

條傻鳩個username係人造人18號泡菜妹

Sor for late
敏黨留名！！

想問利拎到啲乜柒

sor撚ry 我唔屬於任何黨派
死利狗 輸撚埋俾熱

97分聯賽亞軍 好撚柒

果然係成班ff撚
ff完女神就ff人地係猁迷，痴撚線

精神病患都上得連登

可能仲有個歐聯嘅

好耐無post芷若圖

呢下割席
原來早有鋪排 怪錯你了 風左使

你條女飛得你啱 死傻閪

雙亞王痢狗

2月14比人飛

呢個連登ac係借人用

專用來笑鳩你班ff教神交死毒撚

四大雞空

屌你笑撚死人咩，比人講到爛先用呢個藉口?

祝祝bb

鬼唔望佢歐聯都輸埋

痢狗失冠後精神分裂?

話時話大陸好興第1個gif既動作
好似成日都見到後空翻然後向前飛野咁

咁你幾時扑到你女神？
答唔答到我？

睇你地班傻狗既反應好刺激

等我仲信佢有女飛佢

我d data

無限唔驚你

你個樣好得意

咁多人share一個女神
咁比邊個屌好

都冇你地份屌，你地女神晚晚有人慰藉

你老母俾我屌

利幾時拎到英超?答到?
睇你班利狗谷住谷住射唔出就好笑

一個活口都唔好留

大家唔好歧視病人啦
當睇佢唔到就最ok

唔洗嬲

嬲完你女神都係比人屌

小淫賊

仲小學雞咩 ff女神
神你老母交傻閪

由佢吠算

佢女神狗乸嚟

接受現實未？
你女神晚晚都比人鋤

唔撚夠人地串 就屌老母 垃圾利狗

最慘係狗乸佢都無得屌

想像到陳鈺琪既高潮樣未？

你就好

精神病

有WiFi

我唔屬於任何黨派 你問下佢地 傻鳩

唔明

希望陳鈺琪係乾淨冇比人上下其手

理閪你咩黨派
上連登都有黨派之分真係睇戲睇壞腦..

你有精神病..

傻鳩jeonjisu
唔撚該晒幫我地推post 多撚謝

陳鈺琪比人強吻朱唇你地都係縮係螢幕打j咋

傻鳩jeonjisu
女又溝唔到 你捧嗰隊猁又輸撚埋 正宗垃圾廢青

新post留名
試整第二張，若黨們比下意見睇下用字點改會好d

第一次見覺得幾型

把假倚天唔跌出黎果下好野

有wifi/data先好開

bro已dl , thanks

宣傳一下 一桐嘅海棠準備起暑假出 加埋劍王朝 一桐黎緊就有2套劇準備出啦

蓉兒

民初不了
劍王朝可以

朝歌幾時做

隻貓好得意

海棠係民國?

劍王朝 朝歌等咗好耐

巧得意
但上面隻比卡超feel到無忌弟弟出黎

應該要學比卡超唔著衫跳先得

一開見咁多轉轉轉，即刻熄apps

你壞左呀

開左LOAD圖WIFI限定

蛛兒養貓好有愛心

騰訊視頻訂購賬戶數同比增長 43% 至 8,900 萬，主要由於自製 IP 內容頗受歡 迎 ， 例 如 《 怒 晴 湘 西 》( 即 《 鬼 吹 燈 》 第 三 季 ) 、 《 倚 天 屠 龍 記 》( 根 據 金 庸 著 名 武 俠 小 說 改 編 ) 、 《 鬥 羅 大 陸 》( 第 二 季 ) 。 騰 訊 視 頻 訂 購 賬 戶 數 環 比 大 致 持 平 ， 若 非 部 分 劇 集 延後播映，其可能對訂購賬戶數增長提供更多貢獻。

牛爆佢

有保險扣

大陸得古裝同武俠有啲睇頭
其他都

好彩我都係

想養貓好耐 最衰屋企人太多雜物

有冇圖

但係quote嗰時唔係都會load咩

好得意

擺去你間房到住嘛

成套都無交代蛛兒
好番之後做左d咩
還我蛛兒呀

冇wifi後果自負

迷若報到

冇

有人幫我地推post真係唔該晒

祝祝同敏敏都要上綜藝唱歌

牙祝終於update抖音

有無link ?

有向心力
利申：讀過physics

佢哋啲嘢擺埋落我間房 間屋唔係一般嘅亂 仲要勁多破璃 比唔到個好環境佢 我就唔敢養 呢啲嘢好大責任

呢個真係唔知 本身話五月出 但而家都過左一半都冇聲氣 大陸成日變 可能遲d呢2套又要延遲都未定

幾時?

咩節目

屋企人對寵物冇乜所謂 不過如果佢推冧啲嘢
一定嘈到拆天

香港有沒有渠道

有得聽敏敏唱歌

雜物房

牛你個頭

首歌都幾襯個角色

趙敏唱敢 我偏要勉強

芷若唱宣言 今日係你負我, 唔係我負你

上圖個咀

得呢套有興趣,
商朝好少出劇

有冇巴打係鍾意鈺琪但又唔想佢紅？

創造營好似係有熱巴做導師果個綜藝節目 呢排好紅

但伴唱應該冇幾多句
始終班男團先係主角

但祝祝歌喉好似一般

你就醒啦

完全係

有得你聽 算係咁喇

好矛盾

聲甜但唔識唱歌

驚佢紅左個人會變

咁點解唔執一執佢？

不過一桐係客串 當還人情比于正 于正出品 呢套應該又係愛到要生要死個type

依句啱 只要祝祝有份就會支持

雖然有無限唔怕...
但係QUOTE圖 瘋狂LOAD好長

以敏敏性格 應該唔會

佢地兩個你唔係會抱期望呀

有戲上算係咁LA
射鵰之後真係沉哂

都係睇樣姐

只要唔係五音不全 打拍子 心滿意足

呢張圖一分鐘內祝祝del返

*打啱

祝祝唱歌係時候又要loop多次

丹丹跳舞 IS OK

但大把人一出就backup左

預計到會係咁

好期待

敏敏係咪唱呢首?
鹿晗《敢》個MV 好柒

敏敏都唔差

雖然唱歌唔好聽
但把聲真係甜

呢個應該係錄音咪咀唱?

又唔係嘅 射鵰同媚者令一桐口碑好好 所以接親劇都係女主角 佢今年接咗3套劇全部女主角

一執跟住又話我收埋佢啲嘢 又唔比我掉 啲玻璃先難搞 又搭唔起 又唔收得埋 如果有隻貓推一推 成排冧落嚟都似

巴打你應該少睇大陸
通常都唔係錄音 隨時係修音

又po出嚟搞到我又要重溫

起bilibili睇 d彈幕笑死我

佢兩個成日keep住練個身型先咁靚

我有聽 佢勁拍醜

超正 邊跳邊唱 唱得唔差

佢地有做開gym

温柔聲甜

之前以為佢如花係專登唱到咁

好掛住敏敏

如花勁難聽 但超好笑

我見到超話有人將如花唱歌個part剪入個訪問到

人紅自然是非多，誘惑多，攻擊佢既人都會多

幾時播唔知
但節目應該係17-20號青島錄

今晚出埸

yo 我返嚟了

諗起祝係如花入面唱歌

以後也該如此

就放工去跑步

做我啦

祝緒丹宇宙第一

一桐

會唔會咪嘴

吳謹言又黎

洗耳恭聽

會都唔奇
大陸最鍾意做假

抖音新update？

咁岩上個月先開始無限
雖然係中中地伏既

我要出門口啦一定要跳番 part 祝祝比卡超舞先pika pika⚡️🐥

我秒save條片 巳經搵唔返

陳鈺琪男友好波

射鵰黃蓉

好好好多謝你呀

有2把
1把痴住
1把可以抆出黎既

亂up only

In 丹丹we trust

係...唔想佢做咩大明星
大陸娛樂圈太邪惡 好想保護佢

very nice
祝祝係咪怕醜吖？？

先唔好話做唔做假我諗果邊都唔想出醜嘅萬一真係唱得唔好咪又比人照肺所以咪嘴係有可能

勇者巴 你個蛛兒去動物領養中心 好有愛心

追星個個都係咁諗架啦

再透露多d 三套劇一個係比tvb買咗嘅大唐女兒行 而家拍緊 一套傳係同楊洋合作嘅軍旅片 一桐著軍裝 另一個係現代戲 而家一桐未播劇暫時有6部

tvb個套好似有吳謹言？

敏黨留名

靠你保護就...

首歌唔掂喎

仲有2個半鐘

唔清楚 可能好似朝歌咁客串 還人情比于正 不過主角一定係一桐

新黨員

桐子軍不再

見過佢 都算舊

極速食個晚飯返歸睇敏敏

我會一心一意對佢好
牛鬼蛇神通通行開

敏黨留名
敏在我心 疼在你身

突發...敏黨開始多人

敏敏紅了

我驚你食咗佢都似

係時候喇

佔領__ 正式啟動！

最鐘意呢個位 敏黨留名

阿叔 精神

比我食好過比大陸仔食
你說對不對

暫時係咁 有新消息會起李一桐討論區講 同借倚天宣傳一下 而家都係尊重返倚天個post啦

起義

鐘意貓多過狗仔

咩牌子黎

不對

講返英文

利申，英文dse u

我宣佈敏黨開始多人.
我宣佈敏黨開始多人.
我宣佈敏黨開始多人.

比大陸仔食算

我怕我一陣爆場開唔切第三個post

有片睇 好能正

我寧願自己食

Erno Laszlo
我都係google返黎

本來都好多
係開始佔領成個po

自己人都唔撐自己人

笑撚死

其實可以開定

嫩，到你了

你寧願比大陸仔比淫敏定比我

謝遜

唔啦

準備定4,5個先

to ask sky笑撚

死

我兩邊都OK

冇人話架喎

cls 開咁快

thankson

你憑咩

好有氣質

又係champion

痴線 好有女人味

佢淫敏黨二弟黎

貓好痴身

原來你都係淫敏

戀愛了

全白色裝

掛住訓覺冇追到上個post個對couple

遲下電視播後少少就全部敏黨

頂 我loop咗好多次

sor
係上2個post

我保護only

教主同左右使

右使已經消失咗

眼殘 原來仲喺到

捉到你

講到尾大姐都係想食敏

2個又想扯貓尾

好想養貓添

睇住d圖頂下癮先

巴打咁快改番個名

已經不是迷若了

隻貓貓嘟起個嘴好正

兩面不是人

咁即係我從來都不是若黨

敏在深秋 吻在心下 last topic

好有意境

慘過過街老鼠

我們中出了個叛徒

早走早著
彈出彈入

好想睇，但係冇wifi

你中出佢咋

有沒有敏黨成員係到 幫我開埋第三部曲

算啦 大家開心討論咪得lor

每一面 嫩到底...
側望超靚

如果我拎唔到1001 麻煩幫我開呢個

Btw終於改返個郡字

仲有無

OKAY...40POST已經改返啦

敏到心扉

敏敏著你同步呼吸這一口氣

敏在深秋 吻在心下

三部曲

佢著衫同著裙都咁好睇

係 小毒絲

其實發生只係五秒嘅過程

講到同條女有D事咁喎

唔洗1001
你三十幾頁早d開咪得

依家放飯 一陣爆場 可能開唔到手機

ok

點解你次次quote me 都無通知
Btw 無事
只係回憶起同條女第一次相戀分手復合嘅過程

個APP針對我

有冇芷若bb sticker

mc一定要簡架嘛

係保護

之前有好多，我都有三套sticker，不過幾個post了

第三部咩topic

中出了

我對若bb失志不渝，絕無異心
唔會好似張狗咁忘恩負義
比宋狗更專一長情

咪敏在深秋

就算係芷若定如花我都絕無異心

仲有1個鐘9個字
敏黨歡迎大家

一敏定情

你返去教主度啦

敏到你心荒荒

你地今晚播咗先圍爐取暖喇
未開波先興奮
開咗波仲得了嘅
都要睇住若黨嘅人㗎嘛
若黨萬歲

教主冇話放佢走

真正保若黨，係永遠只向住若bb前進

好！咁先係我地若黨應有嘅質素！

只要係祝b,如花也都可愛

追咗幾廿個PO
俾佢男裝吸引咗開AC 討論
今日先入LIHK
敏黨

一日若黨。生亦何歡。死亦何苦

若黨要團結一心

佢一直都係教主到

你講真定講笑

都唔知啲人諗咩
見到我話要開po就覺得我一係撩人 一係撩交打

突然醒起 鹿杖客個淫老 都唔知有冇偷窺過我敏

差啲以為佢係左使
想屌佢做咩又跳過黎敏黨

連若黨都唔幫你，咁我唯有抽少啲水啦

依家嘅弱黨同我地30post以前嘅敏黨好似

係 唔敢亂出聲

30POST前未入黎

做咩

等8點新sticker

咪就係多圖人多齊心

我記得好似第4定第5個po入咗黎

依家敏黨都好齊心喎

我35到先入

愛右使

小白兔

過多幾集返去搵無忌弟弟

齊心嘅 就黎排一次隊先啦

敏

敏

先入遲入都係敏黨一份子
千其唔好走去張狗黨做護法

敏support#lm2

比教主強制淨化做護法

跟隊呀

辛苦巴打

瘋狂撞機

我向大家道個歉

自願

呢個會唔會太大粒

敏黨招牌動作

軟軟的 又可愛

開post手足可不可以將d sticker放係#1，因為真係推得太快

連食飯時間都要比公司佔用埋

大佬

agger

Ok me 開定 放埋入去

唔好quote我嘅失敗作ok

之前有d已經搵唔返

Thx手足

趙敏向張無忌望了一眼，突然暈紅雙頰，忙轉開了頭。

第6個post入

第7 8post開始睇，2x開始加入討論

cd rom

今日營業完未

個陣睇得幾集，你地已經敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏

點討論？

喂 ching 我出街食個飯
依家啲後生仔睇少陣都唔得嘅

梳

笑死

我吻著敏同步呼吸這一口氣

i dun hv wifi

想要埋

若要哭不哭訴為何 大家爭吵鬥嘴好過
死張狗

出面條友屌我乜我物好撚好笑
唔見佢屌下我屋企 我公司呢啲嘅

敏黨

洗撚理條傻閪

上面排隊條隊咁就完左？ 仲以為會有2-30個

金剛棒

第1個po已經留左名不過未睇
之後4,5po先傾

仲未放工

仲記得我舊名

小四口子

馬都跑完頭埸啦 仲未放工

我亦無悔吸下去~~

想問今日係咪已經第三個Post

原來我都第十個po有入黎

我有情有義

話咁快2個幾月
好開心識到咁多鐘意鈺琪bb既同路人

想問你哋睇電視嘅時候
係望住電視定係望住連登

我第一個po已經有留言

我第11-12個po先出聲

第十幾po嗰時入嚟
敏黨嘅人都認到7788

Post總數過左桐雞套射雕未?

我認得你舊名

咁快估到我要邊個做右使嘅

seems 差唔多過
或者啱啱過咗

睇你幾時上線

今晚有冇人會追得切post

當年桐雞紀錄係幾多?

舊名真係記唔到

唔試過點知

力不到不為財

70左右

無意中搵到呢張玩腳花絮gif
有冇敏黨知邊度有原片

乜咁留意我啊

爆料

吻著我

真係佢
@陳鈺琪愛人

上善若水碧山青，大智若如花似玉

多謝解答

開估呀

挽留

而家就周圍...

岩岩睇翻舊po
見到巴打你一早已經話鈺琪最正, 果然係死忠
推廣鈺琪 你我有責

用電腦睇

聽日營業中，紐約某橫街，巨龍依啲實認得

用data啦

巴打過獎
其實我係鍾意鈺琪老闆唐嫣先
之後睇到鈺琪先順便鍾意埋

食飯先, 食完等開場

若黨留名根本無時間追post

順便
btw好耐無見你出現

仲有一個鐘頭敏敏就出場

感受到敏黨好強既氣

左眼電視
右眼電話
忙到pk

若黨我都認得7788

做敏黨臨記

忠實敏黨

我一陣再嚟搵你
食飯先 嘻嘻

咁多元老

我專一過張狗好多

都係
無唐媽帶鈺琪出黎, 邊有機會見到佢

若黨稍稍進個場

若敏黨大家friend底 我都認到一半若

夜子都好早入，我入嗰陣已經見到你

芷若

早過第10已入
唔記得第幾lu

第一個po好似就係夜子巴開

個po唔係佢開始架咩

推太快，追唔切
學之前一位巴打話齋
追十個出廿個
追一頁出十頁
點睇得晒

我第二個先開
多謝第一個樓主提我地先記得有呢套野

所以唐嫣好眼光
鈺琪都好努力

前面仲有1個
之後播出開始熱烈佢先開左

元老級若黨

想知邊個開創

唐嫣都好正

第一頁咪有Link入返第一個Po

好似好早有消息邊個演邊個
已經留意祝祝演芷若
我開始睇戈陣係做到頭8集

敏黨都認到一半

初頭出場反而覺得芷Your一般
之後紫衫果陣最正，最後黑化覺得佢好慘

我記得好早已經有巴打話鈺琪好正po佢相
嗰陣我仲有眼不識泰山覺得好普通
到敏敏一出場就迷上左

以前睇仙劍都係睇佢多過楊冪

認到好多敏若黨嘅元老

實過架喎

點名愛右使
風左使

人妻mode真係正到

巴打識野
唐嫣未央好撚正

我記得開頭未興黨派

等sticker

識嘢芷若bb

玄女留意佢
加上佢個名夠特別

8點有敏黨 .sticker

事實證明，鈺琪勁過桐雞

+1

我收返

右使竟然唔係好姐姐

依家先得閒上水 頭先風左使有無咩風光事蹟

師兄，講推po，若黨無功都有勞

而家鐘意邊個多d

我啱啱睇果陣，都覺得佢個名好特別

兩個黨同心推嘅

點會係我，咪再搧風點火

尊重

就快有齊連登明教

大部分敏黨
開頭若黨太少人

無錯，同心就事成

好彩有句"好似"係前面

我準備好了

sure la bb

推po應該係靠敏若黨同埋無忌弟弟負皮嘅威力

好呀，天天與若b一齊

識帶頭盔

負皮

細鳩右使

連登user黎講無忌弟弟應該係最大功勞

向無忌弟弟自薦細鳩

#1直接飛過是常識吧

英氣登場

放8......

拿蛇

跑到11
仲有時間睇

專登Copy返出黎比大家回帶睇返原版D Comment其實都幾得意

戴頭盔都有自豪感

太正

右使都幾型

要入敏黨就快
一陣敏敏出場就要明教總壇排到武當山

無忌弟弟:我啅硬你

成魔之路

OK

從何說起呢

冇人迫佢入

一陣中間要睇敏敏追下POST 今日小賭

第二場偷賭又輸
揸錯蔡明紹膽 差佬開槍

聽日番工先睇

就夠鐘鐘啦

都話咗45集開估

若黨

好彩睇跑嗰陣就夠

最近熱播中嘅《新倚天屠龍記2019》，7大女角色顏值被稱為係最高，其中楊不悔角色讓人震驚，被稱為最高。今篇就一於睇下演員孫安可古裝同時裝Look有幾大分別啦！

敏敏sticker仲有....

8點啦

我意思係你右使個位比邊個

你地仲有半個鐘就會比敏黨佔領埋

參見右使(&小寶老婆)

未放工蛇條撚

公開既秘密啦已經係

敏黨臨時黨委書記？

咪走數就得, 你知高登連登開估, 要包D乜咖啦

敏？

望住你

就算得我一個，也要支持若b

想入會？

快啲比我

唔係傳統個種既東方美人面孔

等左好耐啦

敏黨多到另開post吹奏算啦 下下阻住哂

我地淫逍黨今日就屠佢明教

誓死支持芷若

敏係邊個配音
有冇動漫參考下

誓死支持芷若bb

8了8了

我敏

愛回家

想敏到爆po

係你就係你㗎啦
你走唔甩㗎啦

琴晚你唔通feel唔到我意屬你咩
好多時候你哋幾個回覆
我淨係覆你一個人

都好

敏黨表示支持

吳岱融就哥可以做倚天邊個角色

sticker

哇

有冇人覺得敏敏越到後面越正

其他人唔洗討論？

為慶祝敏敏23集出場，敏黨為大家準備咗敏敏既stickers

give me

覺

8半76

笑撚死
等睇又完全封鎖

公開示愛

哇
愛人變咗右使

有話唔比咩

敏敏幾時都正

🍇🍇🍇

好正

小淫賊果句係出自第幾集

金玉琪愛，敏在其中

有唔比你留言

敏黨好強既氣

芷若bb,祝祝bb

Backup呀

好似係32

丹丹

我祝黨芷若黨永恆不滅！！！

金毛 對住個天鬧臭雞

謝巴打
Iphone用家download:五色用倉頡 呢個app

多謝敏黨手足

會唔會8半前就推爆咗呢個po

已Backup

敏敏威力强大

會 我敏！

會

敏敏敏敏敏敏敏敏敏

今晚80應該輕輕鬆鬆 敏敏

敏!

你係佢既愛右使喎

永遠不滅！！

今晚 敏黨 assemble

waaaaaaa 好可愛

難得巨龍無公然淫敏 正皮

敏敏敏敏敏

今晚玩腳未

敏敏 敏敏 敏敏

聽晚

你好似係淫敏，問下其他敏黨先啦

佢淫若啫

我愛你

敏黨同若黨內戰完未

仲有3個字

睇下其他敏黨放唔放過你先啦

無忌弟弟鍾意細鳩

仲有三個字 敏敏

整定今集D 高清gif示好

汴梁趙敏 在此恭侯多時

請

點樣

miss 左新POST 33頁
有冇重要野
唔想碌碌下又見到幾個黨一齊開片
btw 一陣應該暴動

倚天最GFable女角top 5
係張無忌個傻仔先會揀

敏黨手足同我出晒黎

敏黨有新whatsapp sticker

敏黨stickers你應該唔啱

鈺琪又有新廣告

無興趣

返嚟睇下點玩腳

已經cut左gif 夜晚先放出黎

化妝品黎

感謝巴打

其實點解唔上youtube睇 齊曬 又清1080p

係

再洗應該無人會幫你

睇晒可以再睇同巴打們一齊追

個陳字寫到個屎未咁
可唔可以轉寫法

今晚咩

呢到9成人都睇過哂
都係支持演員先再黎睇多次

護膚

聽晚呀

我再上youtube睇多次

佢地首播個時都已經睇晒啦

支持敏敏

快

我就係好奇

要聽tvb配音

仲有5分鐘

今集有冇不悔 冇唔睇了

支持芷若bb

有

學達哥單野話齋
我地支持香港配音員同廣東話

鐘聲響起放工的訊號

不悔準備比綠叔食了

仲有繁體字幕

澄清下佢淫若愛右使黎

謝謝巴打

無忌弟弟想要嘅人 好難阻止

廢事又比外面班人話唔支持香港啦

已下載，thx~

咁睇

8:308:308:308:308:308:30

八點半前推爆個po

重有三分鐘

好快姐

幫你仲派我膠

仲有3分鐘

加速

速推
敏敏

我地倚天本土派不知幾關心香港

真係似

敏黨若黨 ready??????

淫若呀拿比無忌弟弟教化下你先啦

唔知仲1001到

轟呀！轟呀！

敏黨ready

情深刀光照見迷夢

ready

可能係鈺琪本人寫

電腦睇都睇唔切啦

我若黨

KC

仲要打回覆
同埋f5等新post

敏黨全面進場

開波前推爆佢

佢本人簽名黎

我偏要勉強

推

準備

好靚

永遠不滅

開波啦

等左咁耐，終於都到23集

無時間喇

佔領__ 正式啟動

快啦差兩頁

衝呀！

有冇開定post

等咗敏敏出場好耐

無忌弟弟Erno Laszlo岩唔岩你用

死之前推下先

支持我若

上唔知幾個post有人答我星期三喎，咁我聽晚又早走先得

主動嚟搵我

黎喇黎喇

開po ahhhhhhh

我好興奮啊

我敏我敏我敏

快點切

製圖者j

開咗新po未

好high呀

中咗你嘅生死符

唔係愛人
只係右使

敏妹is coming

唔好俾佢停

爆唔到

趕唔切推到新po la

準備開定新POST敏敏出場

開po未

芷若bb

推呀

開波

又唔係因為細鳩先揀佢

又張狗又右使
好撚gay

開po

其實大家都睇左唔知幾多次 tvb依家先出場真係咁轟動咩

廣告賣完啦

1001

一個活口唔都唔好留